哈哈哈 死阿狗笑我曼0:0

風水輪流轉

0:1打撚曬飛機